有錢嘅毒撚

咪又係毒

有錢係重點
有錢你再毒都可以有女